Blanche Neige partage entre les sept Nains, rangés par taille, sa
récolte de 707 champignons. Elle sert d'abord le plus petit, et
ensuite, chaque nain reçoit un champignon de plus que le nain
précédent. Combien de champignons aura reçu le plus petit des sept
nains ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 104
  \item 101
  \item 100
  \item 197
  \item 98
  \end{enumerate}
\end{multicols}